### DOM

`DOM`对象表示网页文档的对象模型，它将网页文档转换成一个树形结构的对象。在这个对象树中，每一个节点表示文档中的一部分，比如一个元素、一个属性或者文本内容。这些节点构成了一个层次化的树状结构，称为 DOM 树，通过操作 DOM 树可以修改网页内容。DOM 对象的一些主要类别包括：

- `Document`对象，是`DOM`树的根节点

- `Element`对象，表示一个元素节点对象

- `Attribute`对象，表示元素的属性，如`href="https://www.baidu.com"`中的`href`是一个属性节点
